我信與你繼續亂纏 難再有發展

但我想跟你亂纏

葉

驚天動地只可惜天地亦無情

改咁撚多名

不敢有風 不敢有聲

跟我的思念厚厚一疊

這個世界最壞罪名 叫太易動情

但我喜歡這罪名

好聽

真係好易愛上人

我頭先沖涼唱緊呢首歌

但我係認真㗎

我都好鐘意一路沖涼一路唱歌

我都係認真 但佢當我玩

係人都鍾意

Why

其實呢首歌好似係講偷情...

只敢細細聲唱 冇人係屋企大聲都會怕醜

有冇人都大大聲

播住歌大大聲唱

我唔播歌，影響我演唱

要有啲音樂先有水準

我有冇都咁難聽所以冇所謂
但我鍾意唱歌

要拎埋花灑做咪